［突發］環球時報總編胡錫進坐國泰機抵港 期望「坦誠交流」

香港反送中運動持續，不少來自中國大陸的傳媒都到港採訪，被視為立場極左的官媒《環球時報》總編輯胡錫進今日抵港，他表示是參加傳媒交流，亦會報道所見所聞，他又表示目前香港局勢對大陸傳媒而言「有點特殊」，但希望今次是公開旅行，期望有「坦誠的交流」。

胡錫進在個人微博公布來港的訊息，他亦有提及自己是乘坐國泰和國航共享航班來港，實際上是國泰航班，在飛機上獲得「如常的良好服務」，他聽聞有國泰空勤人員參與香港激進示威，「我實在無法把我眼前看到的情景與那些激烈、衝動的場面聯繫起來」，指香港的事情比「我們通常想像的」更複雜，亦是他來港的原因。

《環球時報》記者付國豪在機場集會中，被示威者用索帶綑手和襲擊，當時付國豪拒絕承認是記者，亦無出示任何身份證明，他事後解釋是為了自保。

走啦屌你老母，又話唔黎香港

屌你老母都on撚柒鳩

招呼下佢

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

CLS！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

党宣傳部長係咪親自上陣鎮壓唔聽話嘅党媒員工

有幾複雜

邀請佢no gear狀態去食彈
咁先可以俾佢感受到黃大仙人嘅神力

返上支那咪又係寫衰香港人

你黎示威一齊食彈
到時又睇你返去寫啲乜

又話杯國泰
又日日唱香港
又話驚機師黃絲就炒機
你班on9成日以為人地同自己一樣
政見唔同就非死不可
不斷形造對立 互鬥
仲有面落嚟 交你老母流

記者證呢

同佢做坦誠交流

凍撚水

一齊食彈

做乜野呢2日係咁吹和風呀

收到

坦誠交流咪就係搵d警犬一家講佢哋有幾慘，屌你老母臭過臭閪既臭閪

過嚟支持平反六四？下年請早

我屌你老母阿
係到煽完風點完火係到扮好人？
你夠疆就係示威個陣出現
我要你下場衰撚過付國豪

交佢老母，胡錫進一直就是一個陰陽怪氣捏造事實挑撥離間的喉舌小丑。

搵人同佢講，
林鄭送中條例因自大而失敗，
其後為隱瞞中央個人過失，聯同警隊二哥打壓示威者。

條友係咪諗住學陳秋實咁？懶係以親身體驗為名，分化抹黑為實？

利申：陳秋實係真中國人，我係支持佢

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

洗白?
#chinazi

坦你老母

聽聞係黎查證 林奠 係英國間諜的傳聞

林鄭要被暗殺了

反美是工作，留美是生活
中國人寫照

,

香港唔撚歡迎你

躝啦

會唔會去訪問蕭若元、劉細良等香港著名kol，以及參觀蘋果日報總部，出席民間記者會去了解香港人睇法？

走呀
林鄭克警喪架
香港好危險

缺腦如此，無藥可救

屌你老母臭閪，好撚大嘅官威wor

老婆啱啱生完B嚟香港買奶粉尿片

打撚柒佢啦

胡錫進支持港獨

最緊要一樣野

係咪旅遊簽証，係就唔可以採訪報導工作

working visa?

香港人係專業同有文明既人
派佢落黎講呢d係咪都係大陸「冷靜」表現之一？

條撚樣背棄咗當年隊友, 最後係黨既改變下風生水起

who?

冇俾人打柒係香港對你仁慈

on L 9

麻包袋

捉佢去中橡膠彈

你個專業演員又走來搞事

坦誠??光豬啊??
傷眼

WFC
是最好的應對

呢條友其實係雙面人，好多文都話佢骨子裡係自由派，不過為搵食先至咁左架咋。

佢應該係有得傾，不過就要私底下果隻。

關你撚事咩, 共狗

可能中共的拖延戰術

831 9 1

走啦

時報總編？憑咩

早啲講會過黎 大家接你機

由鳩佢 搞記者會影響外國觀感
佢唔郁手 大家當睇佢唔到

落嚟設局

希望有辯論高手可以喺佢嚟嘅時候騎劫佢嘅立場

邊到係呀 環球時報同人民日報一撚樣 吹得就吹

Silent gas

唔好咁激動
呢個係我地洗白既唯一機會
呢條友醒目仔黎
睇佢Ｄ文就知幾progressive下
睇下佢番去會寫咩文
你打佢其實無jetso
只係更加印正佢地對我地亂打人既印象

下次就綁住佢

香港是很危險的 快點回火星吧

佢揸咩簽證入境？

橫掂都係作故仔，死落嚟做乜

客死異鄉

一黎就暗示示威激進係唔*良好*，收皮死番終國啦

佢冇戴記者證既話我理撚得佢胡迪定胡一刀呀！咁鍾意叫人暴徒，成全佢囉

黨媒總編會係雙面人? 仲自由派? 係你天真定係當共產黨弱智? 呢條友盲嘅都知係極端國家民族主義, 傾條L咩....

總編輯交流黎托咩？俾多d料佢做假新聞？
係就叫習敗敗落黎啦

佢想黎扮俾人打呀

我覺得好撚9但又好撚正

呢種坦誠交流就有你份

呢條友可以報紙唱好，起自己微博唱衰（search唔返）
唔好真心覺得佢係其中一派，牆頭草黎
就算有手足想同佢傾下都要小心個人資料隨時被篤灰

88

黎香港查習豬頭在港資產

五大訴求好撚坦誠 做曬先講

推呢個 係黃大仙真誠對話

張相怪怪地

去前線傾

食屎啦想學陳秋實

牆頭草? 共產黨會比一個牆頭草做黨媒總編? 呢條友本來就係統戰機關嘅核心部分之一, 你信佢係牆頭草? 係你天真定係當共產黨弱智?

走啦
屌你老母

唔好屌，應該歡迎佢831一齊行!

劇本係林彬二號？

明明冇做錯嘢 但先捅你十刀
轉個頭摸摸你個頭 再同你講話我原諒你
錯嗰個係你條撚屌啊 精神分裂
屌你老母

呢條友係五毛首領黎

佢統戰方式係會寫"中立個人觀點"，同支那01扮黃一樣
我個人就覺得起碼可以令信曬黨媒嘅粉紅懷疑人生
視乎有無手足想同佢交流下"中立觀點"
不過真係要小心佢支筆同篤灰

為了自保？

Yes

On9

你企撚開啲啦阿叔

死撚返大陸啦
屌你老母

一齊過去擁抱佢，上面喺咪馬上出兵？

5 大攬炒訴求，缺一不可
1. 支持推動「緊急法」
2. 支持「一國一制」
3. 支持停東江水輸港
4. 支持港幣人民幣掛勾
5. 支持解放軍及武警全面取代香港警察

Wanted

一齊過去同佢拍片

時代革命

先講

收皮啦

陳啟泰

搵個代理人扮交流？佢對上係邊一派？

小心比我地洗腦呀

大大聲話過嚟交流
可能想著草

[img]

zXZ.jpg[/img]

佢想點交流？搵香港d記者同佢交流一下，問下佢點解d報導與事實不符？

黨媒總編會係"中立個人觀點"? 係你天真定係當共產黨弱智?